東張西望班廢老笑死人咩

東張西望

成班廢老以為自己好識野，學人講茶